啪啪啪

獨在異鄉為異客 每逢佳節啪啪啪
人面不知何處去 桃花依舊啪啪啪
李白乘舟將欲行 忽聞岸上啪啪啪
兩情若是長久時 又豈在啪啪啪啪
身無彩鳳雙飛翼 心有靈犀啪啪啪
桃花潭水深千尺 不及汪倫啪啪啪
清明時節雨紛紛 路上行人啪啪啪
嘈嘈切切錯雜彈 大珠小珠啪啪啪
莊生曉夢迷蝴蝶 望帝春心啪啪啪
此情可待成追憶 只是當時啪啪啪
姑蘇城外寒山寺 夜半鐘聲啪啪啪
王師北定中原日 家祭無忘啪啪啪
舉世皆濁我獨清 眾人皆醉啪啪啪
後宮佳麗三千人 三千寵愛啪啪啪
千呼萬喚使出來 猶抱琵琶啪啪啪
小小離家啪啪啪!鄉音無改啪啪啪
兒童相見啪啪啪!笑問客從啪啪啪
滄浪之水清兮 可以啪啪啪
滄浪之水濁兮啪啪啪
紅豆啪啪啪 春來啪啪啪 願君啪啪啪 此物啪啪啪
舉頭望明月 低頭啪啪啪
春眠不覺曉 處處啪啪啪
愛上層樓 愛上層樓 為賦新詞啪啪啪
君不見黃河之水啪啪啪!奔流到海啪啪啪